請海外流亡手足組成海外流亡政府/影子政府。

其實呢個時候，最應該做嘅就同係海外流亡手足組成海外流亡政府/影子政府。

被通緝嘅嗰6個，你地獲得赤共認證，係時候帶頭搞流亡政府。

只要你地肯帶頭，就會有更多海外手足支持，加入。

政府交俾你地，香港人喺國內（香港）都唔會放棄。 香港建國

冇人脈, 冇經費 , 冇認受性
你問下台灣D手足, 佢地淨係去到一個地方由零開始打工維生已經好難

講就易